係秦國邊到有得擺行李

住air bnb要12點check out 但係6點45機 邊到有得擺行李 唔想拎住周圍行

機場

唔該哂wo 我會試下放係江門

霆鋒度

小心比人放炸彈入去